一人一隻明知臭都仲要聞嘅味

腳甲屎真係好臭 但忍唔住聞多幾野

細個會係咁撩肚臍聞

閪

袋底

卒腳指

精

有味咩

用手指r啲腳甲入面 再索兩野 好正

扁桃腺結石

口入邊粒白珍珠

腳屎

咸魚味臭西

未試過有

屁

枕頭口水味

聞緊

點聞袋底
係咪捽d老泥黎聞

認真答：閪
臭得黎又覺得幾好聞，聞多幾下仲會上癮

臭頭

耳環戴左一段時間有除 痴住個啲污糟嘢

無除

耳屎
啡色嘅

日經...

塊閪咸魚味